男仔著UNIQLO啲衫褲都要著s碼簡直係恥辱

矮到噉做咩要出嚟獻世

依家啲人唔服氣淨係識得負皮

著s碼棉褲

肥到XXL有自信D?

我腰要著M
褲長要XS
所以買S

著細碼先幸福，起碼間房對比都大D

你識唔識㗎

矮撚係買開童裝XL

識樓豬 佢著XS

咁撚矮唔好學人打扮la

點扣得埋?

我都想著s碼

利申 s碼肥到m，而家m碼肥到l

但我178都係著S

178叫高？

我著s

叫矮? 你上面講係矮到咁 咁唔矮咪得 有話一定要高?

Sorry

咁178叫唔矮？

利申：190

190都可以著S
你似係肥瘦問題多

樓主 ON99 屌你老母
利申181 著L

好彩著開XS

U 記啲 Hoodies 嘅 size 完全唔掂，你買到啱身嘅話，個袖就會短咗。買啱個袖嘅長度，但係衫身又會濶咗。

METOO

著u記已經係侮辱啦

本身著L 而家減到著S

成身都係U記
最貴係隻錶